求幫我睇下個list

BUDGET 10000左右既,加少少都OK
主要打機,剪片,睇戲(睇4K流暢)
我唔使超頻

CPU Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151 $2320
主機板 ASUS ROG STRIX H370-F GAMING $1450
顯示卡 ASUS GeForce ROG STRIX GTX 1060 6GB GDDR5 $3299
RAM Kingston HyperX FURY DDR4 2400MHz 16GB (2x8) CL15 $1560
火牛 Cooler Master MWE 550W 80Plus Bronze PSU $445
HDD Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $530
SSD Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD $799
機箱 <500

OR,

CPU Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151
$2320
主機板 ASUS ROG STRIX Z370-F GAMING $1880
顯示卡 ASUS GeForce® GTX 1060 ROG STRIX 6GB GDDR5 OC Edition 超頻版 $3399
RAM Kingston HyperX FURY DDR4 3200MHz 16GB (2x8) CL18 $1759
火牛 Cooler Master MWE 550W 80Plus Bronze PSU $445
HDD Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $530
SSD Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD $799

完全唔會超頻就唔駛買貴z板, 用返h系板慳返d
ram可以揀2666mhz既, 行盡d ram
機箱用antec p8, 性價比唔錯
另外, 顯示卡去faroll買, 平100

多謝你先
仲想問多少少
1）呢隻火牛ok唔ok
2）其實張display普通版同超頻版差100，超頻版會勁幾多

1 ) 畀我會揀 Antec NeoECO II 550W, CM牛一般評價麻麻~~
2 ) 主要GPU Boost clock同base clock差咁100幾hz; 但兩隻DISPLAY就差300蚊, 睇下值唔值啦
等其他巴打補充